甲錢坐的士從大埔去佐敦？

本人想甲四人一齊坐的士。每人每日六十元一千多元一個月。可私信我，shinji_chung@hotmail.com

夾

廢中

愈黎愈多大陸人陰啲陰啲咁用大陸詞出post 留言 岩岩先見到有個人係一句長句子入面 夾雜左一個 「两」字

轉頭呢度又見到「私信」 又六十「元」

我要入你個乙

乙錢唔得？

我已找到四人，每人每日七十元，可私信我。

你係咪有興趣？？可私信我95107540

下，得罪左你？

哦，咁你有無興趣？

好，可私信我。我開whatsapp group

死廢中仲用Whatsapp

whatsapp me 95107540

whatsapp me

haha, 無品人。吹咩

閱

??

只要六十，對不起，可能我第二次開post寫得唔好。

email都算 仲要留埋電話 點解唔留地址？

我留左後好後悔。但又唔識delete

夾字都唔識嘅廢中？